ขุด|แร่|คำอธิบาย|ของ|ตัว|เกม|จะ|มี|ทั้ง|ตัวละคร|ใหม่|และ|ตัวละคร|จาก|ภาค|เก่า|รวม|อยู่|จึง|เป็น|หน้าที่|ของ|ผู้|เล่น|ที่|จะ|ต้องหา|ทาง|ชุบชีวิต|ต้นไม้|ซึ่ง|จะ|มี|ตัว|เกม|ให้|ทดลอง|เล่น|ที่|งาน|
ซึ่ง|ใน|แต่ละ|ภาค|จะ|มี|เนื้อเรื่อง|และ|ตัวละคร|ที่|แตกต่าง|กัน|ออก|ไป|ด้วย|การ|สร้าง|แปลง|ผัก|ทั้ง|ทำ|ฟาร์ม|ปศุสัตว์|ทำ|ให้|ผืน|ดิน|เกิด|การ|แห้งแล้ง|ขึ้น|มา|อย่าง|กะทันหัน|ที่|จะ|ถึง|เร็ว|ที่มา|ที่|เรา|ได้|รับ|มาก|ลับ|มา|อยู่|ใน|สภาพ|อุดมสมบูรณ์|อีก|ครั้ง|
นั้น|เดิมที|มี|ผู้คน|มากมาย|อาศัย|อยู่|กัน|อย่าง|สงบสุข|นี้|บริษัท|ประกาศ|เกม|ประกาศ|เกม|พร้อมทั้ง|ตัวละคร|ใหม่|ที่|น่า|สนใจ|จำนวน|มาก|ภาค|ใหม่|ภายใน|ตัว|เกม|มี|พืชผัก|และ|ดอกไม้|ชนิด|ใหม่|รวม|ถึง|จะ|มี|การ|ทำ|ระบบ|ตกปลา|ใหม่|ลง|ลง|เครื่อง|ลา|พันธุ์|ปัวตู|
สร้าง|แม่น้ำ|หรือ|บึง|สัตว์|ชนิด|ใหม่|สามารถ|ขยาย|ทาง|น้ำ|เพื่อ|ตกปลา|ที่|หา|ยาก|ขึ้น|ได้|สามารถ|ปรับ|แต่ง|ฟาร์ม|ได้|มาก|ขึ้น|สามารถ|ยก|ระดับ|ความ|สูง|ของ|ผืน|ดิน|สามารถ|เล่น|เป็น|เด็ก|ผู้ชาย|หรือ|เด็ก|ผู้หญิง|ได้|หลัก|
อีก|มากมาย|เขียน|เนื้อเรื่อง|ใหม่|ทั้งหมด|เป็น|เกม|จำลอง|การ|ทำ|ฟาร์ม|เป้าหมาย|หลัก|ของ|ตัว|เกม|คือ|ทำ|ให้|ฟาร์ม|เก่า|เพื่อ|นำ|พลัง|ของ|เทพธิดา|กลับคืน|มา|เมือง|ที่|เต็มไปด้วย|ผู้คน|หลากหลาย|แต่งงาน|มี|ลูก|
แต่ละ|คน|จะ|มี|นิสัย|และ|ลักษณะ|ท่าทาง|อัน|เป็น|เอกลักษณ์|ของ|ตนเอง|แต่วัน|วาง|จำหน่าย|ยัง|ไม่|ได้|มี|การ|ประกาศ|ออก|มา|แต่|แล้ว|วันหนึ่ง|พลัง|ของ|เทพธิดา|เกิด|หดหาย|ไป|และ|อื่น|และ|เปลี่ยน|ลายเส้น|ให้|ดู|ดี|กว่า|เดิม|ด้วย|ใน|ภาค|นี้|ได้แก่|ใหม่|ให้|ค้นพบ|
ให้|แผ่นดิน|กลับ|มา|อุดมสมบูรณ์|อีก|ครั้ง||ภายใน|หมู่บ้าน|E|3|
Feature|
Harvest|
Harvest|
Harvest|
Harvest|
Model|
Moon|
Moon|
Moon|
Moon|
Natsume|
Natsume|
Poitou|
Skytree|
Skytree|
Skytree|
Skytree|
Skytree|
Village|
Village|
Village|
donkey|
vg|247|
